啱啱小妹用自己隻豬換咗2盒口罩

唉⋯⋯我覺得自己好cheap

邊到仲有得換？

公價4盒1Q
當半買半送啦

facebook

我隻豬唔應該值咁少
不過算啦

係咪救救mask

咩豬

唔抵 早知一盒換算

連豬？

都係得嗰隻㗎啫

我有好多隻連豬 點換

問朋友借都得啦，咩玩法，玩到咁慘😨

我唔係冇試過，我試過問朋友拎幾個口罩，然後俾佢屌到我跪喺度喊，我屋企真係冇哂口罩啦，得返唔夠十個，如果唔係冇哂辦法我都唔會走到嚟依一步

唔識分，有塊布遮住個嘴我就用㗎啦

一盒1q ok嗎

唔好扮女人啦你

啱啱派咗2盒口罩比街坊

我菊花仲係處，2盒，Thanks。🙏🏻

寧願要返兩盒口罩

善用起底功能，勿推。

連登好多痴線佬

仲有屎眼 可換多兩盒

嚟狗屋搵我屌你，有2盒2020年CSI口罩送
搵我 thx

搵我，我出4盒

我都有兩盒
換嗎

係咪真㗎？ hugo1991 thx

冇啦隻豬冇咗

我邊度有扮女人喎

唉，仆街啦，上咗熱門，唔好再推呀！

今晚心情好 留TG sd啊妹圖

#11 回覆 -

Same?

唉呀⋯⋯

兩盒換你後面隻豬

2盒，thx🙏

擺你個樣上黎睇下

我後面？我後面咩都冇喎

唔好啦，我好樣衰㗎

pull

gay?

no la real c

唉⋯⋯係⋯⋯我都覺得自己好cheap

2盒 thx

有啲信你係自卑可憐樣衰真絲出假膠post
真係想傾偈可以搵我

賺左啦

拉

Hugo?
我屌你老母啊
仲要29歲

善用起底功能

開po密撚到呢

Diu咁都上熱門

天使

係幾cheap架 先得兩盒

狗屎垃圾假膠都上到熱門

拉翻你老母落黎

吓⋯⋯我怕羞㗎⋯⋯你做咩想搵我傾偈？

係囉，點解會咁㗎，嗚嗚⋯⋯

屌, 我仲以為係講緊豬咀

我叫咗大家咪X再推㗎啦，冇人理我

抵

證明咗連狗個熱門系統真係on99

你又知我29歲？

嗚⋯⋯嗚嗚⋯⋯應該有20盒先啱

5個，口爆ok?

ok👌 你留tg俾我la thx

我居企有一盒

請善用起底功能

5個屌屎眼ok?

點解大家咁鍾意起我底

:o你出得咁多膠post

比2盒你 全套ok?

gay

好好笑？

1991

唔好笑

1991有好多意思㗎呢

小妹邊有

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

‼️入黎幫手簽聯署,1分鐘唔洗簽哂‼️

用戶設定>是但打個名>入email>禁聯署,全部簽哂佢>登入email 全部confirm

支持

2盒1Q, thx

唔好玩膠啦
一陣真係有d細路眼女唔識諗以為真

知道👌

我自己都有隻豬想換,邊到可以換

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

幾有幽默感啊

咁都要起底 ?

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

豬欄有得換